languedebois
============

Langue de bois est un générateur de discours politique, outil primordial pour tout politiciens qui se respecte.
[LICENCE A DEFINIR]
[Démonstration](http://lalogedesetoiles.dzv.me/languedebois/)
